有冇機會用連登做一個平台同港共談判?

如題? 大家開放討論

冇，冇大台，五大訴求缺一不可
你可以收皮

天真過天真嬌

同中大要同警察deal 一樣咁on9